一個原因，聽日只能和理非！

玩死深圳班武警解放軍

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

係!!唔好中計!!一個小市民 隨時可以搞死一個抗爭

浪費深圳警力